上左十年高登今次真係好失望

由中學做CD-ROM 到升Ive終於有AC 到而家大學畢業出黎做野 估唔到搞成咁 高登之所以成功係因為佢既自由度 其他論壇容立唔到既傻佬㒹佬都聚集曬係呢度 今次高登衰落App廢只係誘因 最大問題係大家開始發覺呢到已經唔同左
唔同既係呢到唔再係咩都可以講唔再自由 女夜鬼事件 618等等等 每一次我地會員 有咩意見 管理人員都視而不見一慣獨裁態度 我理撚得你死 嘈撚完咪又係死死氣繼續上 大家其實都開始意識到高登開始變 會員既自由度開始收窄 但冇得簡唯由食住屎先 到有得食返飯既時候 唔通你重繼續食屎咩？

手機響鈴來留名

唔知幾時開始

係高登果邊係每個post 都有打手

每個post 都係啲人係度鬧黎鬧去 屌黎屌去

咁仲睇黎為乜

自從出名之後 多左好多小學雞

每個電話post 總有人鬧人an 狗 ifan 狗

屌 人地鍾意用咩電話關其他人咩事姐

自己開心咪得囉

立法會選舉又係 成版都係啲屌黎屌去嘅post

好撚癡線

依家咪好囉 真心討論

屌黎屌去真係好無謂

間公司75%股份由紅色組織持有
自己諗啦

最火係tvb d 垃圾劇都有打手次次推到出場

高登cc台8成都係私怨/打手post

想睇下新聞都唔得

睇到我心理唔平衡